[
    {
        "randomId": 685
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Imyuko yo kwa Mahanga iruka umuriro",
            "option_1": "Sone yo ku irembo",
            "option_2": "Ibishokoro",
            "option_3": "Imbunda",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Imbunda"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno manini",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Igitiritiri",
            "option_3": "Amashaza",
            "option_4": "Igisabo",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hagarara hakuno,mpagarare hakurya turate abeza",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Umutwe",
            "option_4": "Umuzi w'urutare",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Narazindutse mbona inzira y'umukara",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Kaburimbo",
            "correct_answer": "Kaburimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nkubise umupira ugera i Ngozi",
            "option_1": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Icyanzu, ubunyereri",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kabutindi yantuye intango atari busomeho",
            "option_1": "Agasuzi",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Umurozi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umurozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze ku rutare mpamagara Majigo nti amata y'abashumba yabuze",
            "option_1": "Igiheri mu ruhara",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Umugono w'ishashi",
            "correct_answer": "Umugono w'ishashi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Icebe ry'inka",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kirabyataraye",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Umwana w'umwami",
            "option_3": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_4": "Ubunyobwa",
            "correct_answer": "Ikibyindi cy'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karibarangura ku rutare",
            "option_1": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_4": "Ururabo ry'amashyaza",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    }
]